【九龍站零成交】區內500代理食穀種 料掀轉行潮

2018年10月28日

【九龍站零成交】區內500代理食穀種 料掀轉行潮

高鐵通車一個月，九龍站唯一成交也撻定收場，可謂慘不忍睹。Grand Austin交易告吹，令九龍站區本月首28天出現零成交，區內代理形容「史無前例」、「慘過海嘯」，應該是九龍站發展以來的新低。該代理亦指，「2008年爆發金融海嘯，九龍站衰極都有9宗成交，嗰時擎天半島呎價只有八、九千元」。

該代理表示，九龍站本月仍未聞成交，主要是受到加息及貿易戰影響，10月亦是股災月，「港九新界啲樓全部跌緊，豪宅買家比一般用家精通樓市，現時減價空間不多不會貿然入市」。他預計九龍站樓價或跌15%，九龍站好多放盤已減價，並指過往擎天半島三房單位造價2,500萬至2,700萬元，但最近已減至2,200萬至2,300萬元仍無人問津，目前交投死叔，擎天三房有機會跌穿2,000萬元。

從事九龍站物業買賣的地產代理最少500名，九龍站上月仍有約14宗買賣，平均35人爭一張單，但本月零成交，連爭都無得爭。若市況持續淡靜，九龍站代理料掀轉行潮，部份人已自行休假。

尖沙嘴柯士甸道向有「地產街」之稱，是一眾地產代理公司開舖必爭之地。記者今天到現場直擊，發現此街共有16間代理行，美聯物業佔7間最多。

記者:朱連峰

加息一年內唔計

業主持貨力強 企硬破屋苑紀錄先放

香港先加得一次P 仲要係0.125已經玩到 加足3%點頂

賺夠啦

通常都係死班新入行既
同保險差唔多

又話平5%就大把人衝入去買

買家俾唔到價，賣家又唔肯減

鬥長命

係減左都冇人買

他預計九龍站樓價或跌15%，九龍站好多放盤已減價，並指過往擎天半島三房單位造價2,500萬至2,700萬元，但最近已減至2,200萬至2,300萬元仍無人問津，目前交投死叔，擎天三房有機會跌穿2,000萬元。

ICC成堆MK地產狗
阻撚住晒
企係office 樓下成隻狗咁擺尾

咁點解唔繼續減

現貨驚閪咩 況且唔計

做多左 未成交點計，劈返1000/800萬就計

唔怪得低置區d post回咁快

樓價唔受加息影響。
佢係受受加息影響果d野影響。
亂講會被人話你廢淡。

但A A持久力弱

而家只可以互相含蕉

封盤啦
等2020時最少500球一個